【家姐超盈要嫁人】何猷君撰千字文細訴姊弟情：很不捨...

賭王何鴻燊四房女兒何超盈承認雙喜臨門，超盈跟男友Thomas Xin去年九月已訂婚，並懷孕三個月，何鴻燊和四太梁安琪快榮升外公和外婆。
而超盈胞弟何猷君亦快將榮升舅父，今日猷君在微博撰千字文，並貼上與家姐的合照，猷君直言心情複雜，並笑言要接受家姐要嫁出去的事實。
猷君說：「人生第一次心情如似的複雜！我也是時候要接受現實了...我姐要嫁出去了！作為弟弟的我真的很不捨！
也許很多人沒有兄弟姐妹，所以不太理解我跟她的關係。她是我這二十幾年的依靠，無論發生什麼不開心的事情，多大多小的事情，家姐都是我第一個去找的人。小時候，打破家裏媽媽的水晶燈，哭著找家姐，家姐挺身幫我揹鍋給媽媽罵。
小學時所有人都有iPod，有電池手表，媽媽小時候不讓我花錢，我零錢又不夠，最後家姐花自己錢幫我買。12歲時獨自出國留學，一個人想家想到哭，寄宿學校裏不允許用電話，家姐就給我偷偷寄一箱零食，糖果裏面藏著手機，每晚陪我打電話打到睡覺。
中學時叛逆期，跟父母吵架後離家出走，全世界都找不到我，就只有她知道我會出現在哪個公園的鞦韆上，哄我回家。每當我傷心的時候，總是第一時間回家找家姐，躲在她房間裏跟她傾訴。
長大之後，發現其實她很多事情並沒有選擇權，自己默默的承受很多壓力。作為家裏的長女，隨著我們這些弟弟妹妹的出生，父母的注意力被分散，她也以姐姐的身分，成了更多人的依靠。
現在回想起，她只是一個在成長在學習的女孩，卻牽起弟弟妹妹們的手，保護著我們。在你的肩膀上站了這麼久，讓你辛苦了！我長大了，看到你在此刻找到自己愛的人，準備去開始自己的家庭，我很不捨得，真的很不捨得！
可是同時知道除了我以外，你找到了一個願意為你付出，照顧你的人，我很感動也很欣慰。以後如果遇到困難，永遠記得你有兩個弟弟時刻站在你身後，幫你擺平所有煩惱，照顧你一輩子。Thomas，請照顧好我家姐，之後的人生，祝你們永遠幸福快樂。
家姐，毛毛長大了，不用擔心我了，好好跟他建立美好的家庭，毛毛一直都會在你背後，需要依靠我永遠都在。
各位，今天婦女節快樂，希望你們每一位都像我姐找到自己愛的人，找到自己的快樂和幸福！我要好好的去哭一會了！」

四房啲支那基因再加正宗支那人
生出嚟嘅子女會點呢

生出黎嘅仔女咪有錢過黎你幾百倍
人生贏家囉

根本因為老豆就香

第4成家最近成日用傳媒曝光
扮曬精明能幹 孝子賢孫

要做幾多世好事先可以投胎到做呢啲人

between 賭王太爺都做埋啦仲榮升外公

原來個男朋友得廿歲
仲讀緊哈佛
唔怪之得唔show樣

佢講到個家姐係政治聯婚咁嘅

如果係真咁好sweet好似拍劇咁
好家姐

你係咪打少左個萬字

有佢地幾百份之一身家都做到人生贏家可以通街屌女啦

結婚啫下話打到生離死別咁

老豆無咁多時間分配俾咁多仔女就梗㗎啦
聽落個老母都好冷血，好似當幾個仔女係籌碼

睇過超盈一個訪問，佢話佢人生入面對佢最好同最親果個係自細湊大佢既一個老工人，因為老豆就太多仔女所以冇時間理佢而老母就重男輕女，都係冇咩點理佢

日日上報

超盈28喎，大八年？

其實佢屌唔屌得何超蓮

有冇一齊索K

我真係冇父幹

雖然覺得何生好煩 但佢嘅心情我明
感情真係好嘅話如果佢有另一半真係會好失落好唔開心